周國賢-在天之靈

作詞: 黃偉文
作曲: 周國賢
編曲: Zarahn
監製: 周國賢 / Goro Wong

不要走 不要走
你別太早走
恨還在 病還在
未曾學會救
重看你筆記 研究你講義
和昨日最盛世的地球

不要走 不要走
應有還未有
樂園夢 未圓夢
後人記得 不過沒再追究
太荒謬
明知再追幾年 也不夠

遺下美好 當天你讓我去管理
若果做的 是齣爛戲
來世沒顏面 見到你
抬望眾星 在天上看守的百代精靈
低頭 我嘆著氣

知了恥 識了書
被循循善誘
但求在 學成後
未來變得比昨日更優秀
你走後
崛起那些竟是 禽和獸

遺下美好 今天我代你去管理
若果做的 是齣爛戲
來世沒顏面 見到你
抬望滿山 墓碑亦生輝的 偉大先驅
後繼著你的福氣 恨我沒有更爭氣
自上幼稚園 推銷那醜陋
孩子不聽 要批鬥
人間的新審美 你明了沒有

路過意外 亂拍一會 才去救 餵飽手機渴求
鍵盤愛刻薄 誰要理由 隨手打兩篇毒咒

聽講所有撕裂 搞show可以補救
豪宅必須供應 農田還剩五六畝

飯要開 無謂說真話 回家post個 「嬲嬲」足夠
我是時候自戴手扣

豐功偉業 代你管理
幸福日子 若果爛尾
難怪讓泉下你生氣

想給我後世去憶記
但死後名字 大抵會被他唾棄

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

好歌

今生不回家

呢d po遲下先啦
推返d現場元朗上環po上去

推推

再聽，哭了

唔好令在天上看守的他們失望
我哋無論幾累 幾灰都唔好放棄
光復香港 時代革命！